吊,摩打真係好能on9

系牙

難到仆街

???

Btw廢物唔好學人讀E&M

55

真係難牙ching

難能到仆街牙

真心難